割蓆五人幫

維尼平
林鄭豬
驢偉聰
鼠王芬
加隻利狗